我哋今日冇輸 仲贏到出汁 不割席不譴責好嗎

(轉帖)

其實我好耐之前都提過 成本少 收益大
仲有 發夢去機場 又有冷氣 又有嘢食 仲有咖啡飲
攰得滯 仲可以係旁邊間 富豪酒店瞓一晚再發夢

我見今日好多人屌散水撚
話香港人on9，中左班狗圈套
但我作為一個空管主任
我想講，今日呢一役真係有今生無來世
香港人贏到笑出聲

8月5日大家搞全城三罷
而航空界亦誇公司地多人響應
甚至連民航處都有多人報稱”因身心問題不適合工作”
國泰航空取消大約30%航班
港航，快運亦有航班取消
之後政府要求冷處理機場同空管罷工，點解？
因為機場係香港經濟一大命脈

你搞機場，航運，物流，經商，旅遊，批發，零售以至香港聲譽，全部都會受到影響

今日，班狗神助攻
唔知發咩狗癲搞到取消6點後既航班

你今日做到既，遠超8月5號既全民三罷
而更重要既係，我地無損失

我地無人流血，無人食彈，無人被拉
咁你地仲埋怨咩？
除非你地諗住係機場衝，如果唔係我唔明做到野之後散水有咩問題
咩叫be water？咩叫hit and run？
平時星期六日有少數介乎和理非同勇武之間既人不斷轉場，收到風有狗就遊地鐵河，一晚走五六個地方
呢d只係run，無hit到任何野
今日你地hit到香港砰砰聲但又唔run係咩道理？

講多少少航班係點運作
今日黃昏開始唔俾飛機入黎
個影響係滾雪球
夜晚飛歐美d long haul要等晏晝飛左出東南亞既飛機番到黎先有機用
你取消晏晝既航班
係連帶影響埋之後既航班
(所以我相信好快會有消息，夜晚d歐美long haul都會取消)
歐盟法例，一班機取消或者delay超過三粒鐘，每個客可以entitle 600歐既補償
而呢d仲未計貨運既影響
香港連續八年係全球cargo traffic最多既機場
好多歐美既貨黎到香港後
即晚就上另一班機發去東南亞
宜家條link斷左，好多趕既貨同courier又係要賠錢
睇到呢度，知道條數幾襟計啦

最後，最最最重要既係
只要你一日唔衝
你就可以係咁玩，佢吹你唔漲

屌你老味宜家去機場接機睇imax，犯法呀？
你人夠多，開始塞到上departure，就開始有影響
今日散水，咪聽日再黎過
Be water my friend

P.S. 好多空管主任可能對於罷工都仲係有d驚，但如果係因為交通/安全問題番唔到工，就大條道理，你地明我講咩既

*另外今日係連登好多不明人士係咁叫人留低唔好走，法寶出盡，又唉又屌，我覺得，呢d人先係真正的鬼，呢d人就係要配合黑警找藉口清場的鬼。

推

Push

有人post過了

散水撚？分化狗？入撚曬黎啦dllm

811

612 721 811